唔該咁多大學嘅入境check多少少

入得黎，大家都明白要防鬼，會體諒你嘅措施。
起碼show下身分證，上老豆搵仔對下有無match

唔好淨係查袋

#理大
2014 校園內有人呼籲示威者離開，並指：“我入得黎就帶得你出去”，其後率眾(至少50人)變裝從b/c core往尖東方向撤離撤退，隨即被過百速龍以及剛剛到步的2豬籠防暴包抄，隨即被捕

前線小心
危急情況下更加要自己判斷
呢個時候唔走好過走

呢單係堅定流
有無人CHECK到